劣幣驅逐良幣，支那獨大之日正是全球最黑暗嘅一日

1984正式降臨

西方愚昧，仲要德國受過咁多意識形態野毒害，睇野都係咁幼稚

不願屈服者，亦只能自救